{ "translations": {
    "Fetching request tokens failed. Verify that your Dropbox app key and secret are correct." : "요청 토큰을 가져올 수 없습니다. Dropbox 앱 키와 비밀 값이 올바른지 확인하십시오.",
    "Fetching access tokens failed. Verify that your Dropbox app key and secret are correct." : "접근 토큰을 가져올 수 없습니다. Dropbox 앱 키와 비밀 값이 올바른지 확인하십시오.",
    "Please provide a valid Dropbox app key and secret." : "올바른 Dropbox 앱 키와 암호를 입력하십시오.",
    "Step 1 failed. Exception: %s" : "1단계 실패. 예외: %s",
    "Step 2 failed. Exception: %s" : "2단계 실패. 예외: %s",
    "External storage" : "외부 저장소",
    "Local" : "로컬",
    "Location" : "위치",
    "Amazon S3" : "Amazon S3",
    "Key" : "키",
    "Secret" : "비밀 값",
    "Bucket" : "버킷",
    "Amazon S3 and compliant" : "Amazon S3 및 호환 가능 서비스",
    "Access Key" : "접근 키",
    "Secret Key" : "비밀 키",
    "Hostname" : "호스트 이름",
    "Port" : "포트",
    "Region" : "지역",
    "Enable SSL" : "SSL 사용",
    "Enable Path Style" : "경로 스타일 사용",
    "App key" : "앱 키",
    "App secret" : "앱 비밀 값",
    "Host" : "호스트",
    "Username" : "사용자 이름",
    "Password" : "암호",
    "Remote subfolder" : "원격 하위 폴더",
    "Secure ftps://" : "보안 ftps://",
    "Client ID" : "클라이언트 ID",
    "Client secret" : "클라이언트 비밀 값",
    "OpenStack Object Storage" : "OpenStack 객체 저장소",
    "Region (optional for OpenStack Object Storage)" : "지역(OpenStack 객체 저장소는 선택 사항)",
    "API Key (required for Rackspace Cloud Files)" : "API 키(Rackspace 클라우드 파일에 필요함)",
    "Tenantname (required for OpenStack Object Storage)" : "Tenantname(OpenStack 객체 저장소에 필요함)",
    "Password (required for OpenStack Object Storage)" : "암호(OpenStack 객체 저장소에 필요함)",
    "Service Name (required for OpenStack Object Storage)" : "서비스 이름(OpenStack 객체 저장소에 필요함)",
    "URL of identity endpoint (required for OpenStack Object Storage)" : "Identity 엔드포인트 URL(OpenStack 객체 저장소에 필요함)",
    "Timeout of HTTP requests in seconds" : "초 단위 HTTP 요청 시간 제한",
    "Share" : "공유",
    "SMB / CIFS using OC login" : "OC 로그인을 사용하는 SMB/CIFS",
    "Username as share" : "사용자 이름으로 공유",
    "URL" : "URL",
    "Secure https://" : "보안 https://",
    "Access granted" : "접근 허가됨",
    "Error configuring Dropbox storage" : "Dropbox 저장소 설정 오류",
    "Grant access" : "접근 권한 부여",
    "Error configuring Google Drive storage" : "Google 드라이브 저장소 설정 오류",
    "Personal" : "개인",
    "System" : "시스템",
    "All users. Type to select user or group." : "모든 사용자입니다. 사용자나 그룹을 선택하려면 입력하십시오",
    "(group)" : "(그룹)",
    "Saved" : "저장됨",
    "<b>Note:</b> " : "<b>메모:</b>",
    "and" : "그리고",
    "<b>Note:</b> The cURL support in PHP is not enabled or installed. Mounting of %s is not possible. Please ask your system administrator to install it." : "<b>메모:</b> PHP cURL 모듈이 비활성화되어 있거나 설치되어 있지 않습니다. %s을(를) 마운트할 수 없습니다. 시스템 관리자에게 설치를 요청하십시오.",
    "<b>Note:</b> The FTP support in PHP is not enabled or installed. Mounting of %s is not possible. Please ask your system administrator to install it." : "<b>메모:</b> PHP FTP 모듈이 비활성화되어 있거나 설치되어 있지 않습니다. %s을(를) 마운트할 수 없습니다. 시스템 관리자에게 설치를 요청하십시오.",
    "<b>Note:</b> \"%s\" is not installed. Mounting of %s is not possible. Please ask your system administrator to install it." : "<b>메모:</b> \"%s\"이(가) 설치되어 있지 않습니다. %s을(를) 마운트할 수 없습니다. 시스템 관리자에게 설치를 요청하십시오.",
    "No external storage configured" : "외부 저장소가 설정되지 않았음",
    "You can configure external storages in the personal settings" : "개인 설정에서 외부 저장소를 설정할 수 있습니다",
    "Name" : "이름",
    "Storage type" : "저장소 종류",
    "Scope" : "범위",
    "External Storage" : "외부 저장소",
    "Folder name" : "폴더 이름",
    "Configuration" : "설정",
    "Available for" : "다음으로 사용 가능",
    "Add storage" : "저장소 추가",
    "Delete" : "삭제",
    "Enable User External Storage" : "사용자 외부 저장소 사용",
    "Allow users to mount the following external storage" : "사용자가 다음 외부 저장소를 마운트할 수 있도록 허용"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}